(多圖)一句講哂！

正皮：屌
負皮：不屌

不屌 但多圖在哪

真係有圖

我屌你呀樓主，多圖呢

多圖：